# Jennifer

L'aube est moins claire, l'air moins chaud, le ciel moins pur,  
Le soir brumeux ternit les astres de l'azur,  
Les longs jours ont passé, les mois charmants finissent,  
Hélas, voici déjà les arbres qui jaunissent.

[//]: <> (Pourtant ce n'est pas l'automne 
mais le réchauffement qui à nos portes fredonne...)

Comme le temps a passé d'un pas précipité !  
Il semble que nos yeux qu'éblouissait l'été,  
Ont à peine eu le temps de voir les feuilles vertes.  
Pour qui vit comme moi les fenêtres ouvertes,
L'automne est triste avec sa bise et son brouillard.
Et l'été qui s'enfuit est un ami qui part.

<<<<<<< HEAD
Adieu, dit cette voix qui dans notre âme pleure,  
Adieu, ciel bleu ! beau ciel qu’un souffle tiède effleure !  
Voluptés du grand air, bruit d’ailes dans les bois,  
Promenades, ravins pleins de lointaines voix,  
Fleurs, bonheur innocent des âmes apaisées,  
Adieu, rayonnements ! aubes ! chansons ! rosées !  

![img.png](img.png)
=======

Oh, je voudais tant que tu te souviennes <br>
Des jours heureux où nous étions amis <br>
En ce temps-là la vie était plus belle <br>
Et le soleil plus brûlant qu'aujourd'hui <br>

Les feuilles mortes se ramassent à la pelle <br>
Tu vois, je n'ai pas oublié <br>
Les feuilles mortes se ramassent à la pelle <br>
Les souvenirs et les regrets aussi <br>

Adieu, dit cette voix qui dans notre âme pleure,
Adieu, ciel bleu ! beau ciel qu'un souffle tiède effleure !
Voluptés du grand air, bruit d'ailes dans les bois,
Promenades, ravins pleins de lointaines voix,
Fleurs, bonheur innocent des âmes apaisées,
Adieu, Rayonnements ! Aubes ! Chansons ! Rosées !





je retourne dans le futur comme marty !




>>>>>>> 4efe377379621b0df631759522754ccfa700bf74
